執於最愛是極度愚笨

1咗

屌你